[突發] 689 發出重要提示

無待堂：敵方好想你割，你會唔會俾佢得逞啊～～

想同大家講個關於「四面楚歌」既故仔。話說劉邦同項羽打仗，打到中後段，為左瓦解楚軍既鬥志，劉邦叫漢軍唱楚國歌曲，令楚軍以為漢軍已經盡佔左楚地。項軍聽到中伏，以為自己形勢真係咁差，跟住the rest is history。

咁想講咩呢？其實就係坊間、網絡好多「今次失分喇」、「今次中計喇」、「今次死喇」之類，扮成和理非黃絲既「網民」，其實都係中共既人，三人成虎，只要你俾呢d語言包圍，只要意志唔夠堅定，就會好似楚軍咁以為自己真係已經輸哂。警察恐怖，但唔係致命，心戰先攞命。警察可以令你輸一場戰役，心戰可以令你輸一場戰爭。

對面都講到明係要「和平示威者」同激進派割席。你唔割，佢咪放d人落黎吹道歉、割席，影響到你班人都覺得要割囉。你估佢地識放人落黎衝，就唔識放人落黎扮割席咩？唔撚好俾呢敵軍既心戰動搖到，你未必贏，但至少唔會自己輸先。

＃認同請分享
＃停一停諗一諗
＃果d真係自己友咩

星期日民陣遊行喺最重要

班狗咪暴徒囉！唔係輕聲係耳邊講，係大大用力去講"解斯香港警隊"

狗咪暴徒囉！唔係輕聲係耳邊講，係大大用力去講"解散香港警隊"